屌你老母 有冇人知呢隻咩黎

話說啱啱喺房做緊嘢
突然之間有隻唔知乜鳩飛撚咗入嚟
初頭睇以為係蜜蜂
睇真啲又唔撚係
有冇人知乜撚野黎

屌

椿？

唔知
而家我沖左出廳

蝽象？？

上次 我朋友屋企影左呢隻野俾我睇
果晚之後 就再搵唔到佢了

上網search左
有啲似樣

趕走佢
產卵就gg

走左la